好絕望, 問左3個朋友去唔去6月9遊行, 兩個話去旅行 一個話要返工不了

不意外

去旅行一早plan 左無野好講啦

接實啦中共既走狗

你plan 左去旅行 你會唔會取消去遊行 你班友仔惡撚過紅衛兵

其實咩遊行，送中，只係連登某一堆憤青/廢青，自己圍爐間既大事，對好多港豬真係WFC，關我撚事，搞笑既係班人當左係全香港人既大事，we哇鬼叫要人出黎出黎，跪求唔到就指住黎屌，搞到神憎鬼厭，搞清楚啦，班港豬你捉佢老豆老母返大陸唔係捉佢，都重覺得唔關佢事咖，咪撚曬時間啦

美國加歐盟28國都覺得大事
係你尼個港豬/三毛覺得係小事啫

嘩你咁樣花式打飛機呀？
八國聯軍幾時黎解放香港？幾時派直升機黎接你走？
你班傻閪喊到聲嘶力竭，人地班鬼佬係咁依尻up兩句，加油呀支持你，就high到射撚濕左條褲？幫過你咩？
唔怪得D死毒撚，女神連你名都唔知，求其講句比心機，就以為人暗戀你啦

啲三毛最撚鍾意打稻草人 顧左右而言他
由頭到尾我都都係針對你話係小事個point
先不論逃犯條例會點樣影響香港人嘅自由依家美國可能取消香港關係法 外資諗緊撤資呀
咁都覺得係小事
咁你應該唔係香港人 更加可能係一個食緊花生嘅大陸喱

你講呢D野我日日新聞都睇到，你唔洗開心大發現咁同我講
我同你講既普羅港豬既心態同睇法，你同我講送中有幾大件事做乜尻？
問題就係呢度呀嘛，你依嘩鬼叫，嘈到拆天，根本就對牛彈琴，班港豬都唔會明，你轉頭就發爛渣屈毛，屌你大陸哩，咪重叫人反你
靠你班豬閪搞，真係等死，到時三幾萬人圍完爐，吹夠25萬收工，比D掌聲自己

其實咩遊行，送中，只係連登某一堆憤青/廢青，自己圍爐間既大事

上邊尼段野唔係你打？
你講嘅所謂普羅大眾港豬嘅睇法點睇都包括埋你喎 咁我反駁你或者其他港豬點解尼段唔係小事唔撚得？

尼個時期仲要恥笑啲打算出黎抗爭嘅人
我都覺得係我俾你屈我屈你毛

咁真係喎，係連登你班搵唔到食既廢青先覺得係大事
香港乖乖地返工搵錢班人，尻得你送人去西伯利亞啦
你班傻仔唔肯面對，都唔洗講野，咪睇下到時有幾多人肯行出黎，28國係咪咁撚巴閉最後過唔到條例囉
吹到咁撚把炮，贏撚到咪同我串咀囉
得把死人口，咪又係圍爐打飛機
縮係連登以為自己係主流，行出去比人當傻閪屌到隻狗咁

嗱我只係覆緊你覺得係小事個point 者
不過睇咁多回覆 都冇辦法prove 到得連登毒撚覺得係小事
仲要喺到依哇鬼叫 九唔搭八
光陰有限 我實際冇心機再覆你了
btw巴打係咪聽開仇思達
行文語氣同point 都好撚似喎

屌你老母

三毛狗hello👋🏾👋🏾👋🏾👋🏾👋🏾

冇畀你朋友睇呢咩

講就叻
佔中個陣你係邊
夠歲數投票未?
投左俾咩人?

絕咩望
知唔知咩叫一山還有一山低？
我尋日同人傾計，有個人同我講從來無聽過咩叫逃犯條例

我去

仲未見到民主黨道歉?

做左未?

民主派23個議員全部企哂出黎, 加埋李柱銘何俊仁劉慧卿梁家傑余若薇長毛大舊果班老鬼, 一字排開舉哂黨旗咁開記者會, 正式向全香港人認錯道歉

花時間屌人不如問多幾個啦
好學唔學，學熱狗一味花時間去屌票

Keyboard fighter係咁上下
係唔係都話人5毛

呢排好多新會員 （Member ID 24XXXX) 留言同出post

真係咁岩撞左旅行 10號先番 如果唔係一定出